★FF如果港樓突然一個月內暴跌90%，社會會發生乜野事？

瘋狂跳樓?

none know?

瘋狂買樓

太平盛世
冇人反政府

暴動

繼續準時返工

唔好阻住我返工

冇原因地跌？
咁咪會全人類仆去買囉
然後一日之內個價會升返上去

例如支那鎖國+香港被全球制裁、香港轉用支幣......

所有樓一日內比有錢人掃哂，第二日升返十倍
冇樓嘅繼續冇樓，有錢人身家升十倍

到時個個淨住買，之後樓價極速回升

跌完唔會升
應該大把人跳樓
冇樓個D就可以指住佢地條屍黎笑

97 03咁囉

照返工羅

業主將自己層樓變兇宅

伊波拉病毒係旺角，中環，機場爆發
個刻應該冇人買樓

暴動機會大過自殺囉

游B做特首

兩邊大決裂都幾係野

全民扑野運動，正式啟動

經過97 03
我有樓
老閪都不賣
點會跳樓
其實係咪不會跌好多

只可J

All in